這可能就是為什麼公眾有時把法醫病理學家視為神諭，相信他們能夠重建堅不可摧的、像clue一樣的場景。 來認識一下這位95歲的“醫學偵探”，他檢查過從肯尼迪到瓊貝尼特·拉姆齊的著名案件 
 在被稱為“監護人”的去中心化跨鏈oracle確認硬幣已被正確鎖定在一條鏈上之後，橋接器在另一條鏈上鑄造或釋放相同價值的代幣。 3.23億美元的加密貨幣是如何從一個叫做蟲洞的區塊鏈橋上被盜的 
 因此，如果有神諭應許告訴我們哪天會死，我們大多數人都會塞住耳朵。 像1999年一樣聚會不是不理智的-第108期:改變史蒂芬·平克| 2021年11月17日|鸚鵡螺 
 這種神經生物學的預言，不是確定性的，而是概率的，警告潛在的危險和機會，為要做的決定提供指導。 為什麼我們不能忽視我們的夢想Sidarta Ribeiro | 2021年10月18日|時間 
 建在石頭結構裡的通風口，除了提供新鮮空氣外，可能還讓Chavín上的神諭在裡面吹響貝殼喇叭時，發出一種“堪比綠野仙蹤”的高度設計的聲音。 在貝殼裡發現的人類歷史|Katharine Norbury | 2021年7月30日|華盛頓郵報 
 她的第一個雕塑是一個金屬鍍鉻的獨角獸，名字很貼切，叫做“太空神諭”(Space Oracle)，它就坐在正前方的基座上。 最小的傑克遜·波洛克|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月5日|每日野獸 
 不管怎樣，怎樣才能成為微軟、Facebook、甲骨文、亞馬遜或谷歌的塞繆爾·龔帕斯? 在一定程度上:強盜大亨為強盜書呆子讓路|P。 J. O 'Rourke | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 這隻八臂神諭是英國人，2008年出生在英國韋茅斯的海洋生物中心。 章魚保羅的神奇故事:德國世界盃的占卜者Emily Shire | 2014年7月12日|每日野獸 
 就在本週，甲骨文(Oracle)首席執行官拉里•埃裡森(Larry Ellison)表示，沒有史蒂夫•喬布斯(Steve Jobs)，蘋果就像在漂流。 卡爾·伊坎的推特讓蘋果股票超過500美元|威廉·奧康納| 2013年8月14日|每日野獸 
 此舉將於7月15日進行，屆時軟件巨頭甲骨文公司將離開紐約證券交易所。 特斯拉股票加入納斯達克100指數2013年7月9日 
 後者是一個方方正正的實幹家，被他所有的朋友尊為神諭。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 先知聯盟承認“廢除法律會傷害農民，但不會像他擔心的那麼嚴重。” 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 一位神諭說，在一個人自願獻上自己作為祭品之前，他不會成功地建造它。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 在希臘，有兩隻年輕的烏鴉，神諭告訴他們要小心黑貂的屁股。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰) 
 很明顯，要解釋這樣的神諭，方法不止一種。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰)